有無年紀大少少既人講下托迪其實有幾勁？

射門？傳波？定扭記得納比有期話佢first touch當世最強

仲未有人入？

呢度好少人睇過托迪

晴晴似00後

唔撚勁

勁過謝拉特

老麻認同

似 佢勁on9

宜家saka level

我成世都射唔到嗰啲嘅波

勁在忠心

你弱能智？

你花式射精

禮志癲左？

屌你老耳

普通料，蜀中無大將先吹到佢咁勁，算幾全能同靚仔

咁你唔講下托迪幾勁？

馬列斯都勁過佢

托迪>魯爾

晴晴見字入

始終要有巴迪高carry先掂

認真問一問其實佢算唔算係第一代假9

講最勁一定唔輪到托迪，但當年攞意假冠軍同巴迪斯圖達，卡富，d波好好睇ga。要講佢個人佢d第一時間交波射波，同埋遠射